點解小學啲午餐可以咁撚難食？

真係好撚好撚難食

做晒功課未？

除左焗野之外其他狗都唔食
可能因為大規模製作好難調味
整完擺好耐＋送去學校已經唔知擺左幾多粒鐘

我食過啫
唔代表我而家喺小學喎

講到中學訂啲飯有分別咁
屌您琴日趕時間 落小食部買左盒
個姐姐仲話A餐好食
返埋位食完一啖，成盒車撚左落垃圾筒

屌您老母紅樹林

一定小學先有功課咩

鬼叫你老母冇錢比多d

我小學啲飯好好食喎 有pizza 有咖哩牛肉 等等

翠玉瓜 三色豆 玉米筍

食足6年陽光

活力午餐嘅c餐好食呀

2000-2006年既陽光好高質

薯蓉、牛角包、雞翼、獅子頭、麻婆豆腐、意粉

南京豬排菜飯

諗起都正

佢唔收得貴
收得咁少錢都冇成本整

低成本製作
20$想食大家樂級數？

小學每日都帶飯好羨慕訂咗飯嘅同學仔有得食陽光 日日啲餐都好食

大個左有無覺得都係有屋企飯食好
小學到中三老母都係堅持整飯盒比我,難食有時仲凍, 而家大個諗番都多謝佢

記得最好食係肉碎蒸水蛋

一個月得二三日有得揀

醒起有時見啲同學仔食兩啖直頭寧願餓都唔食

呢間真係世界級垃圾

都未計三文治可以食到腸胃炎

d汁永遠都係金寶湯開稀，再額外加鹽，跟再住加生粉水，搞到個汁變到啫喱咁既樣再配d油淋淋既漢堡扒腸仔蛋雞扒鴨胸

睇邊間供應唧

細個食陽光覺得都唔差鐘意魚蛋粉
可能食開屎

陽光係幾好食
維他就真係狗都唔屌

怡和